（慎入）覺唔覺吳若希連唱MV都走音？

大家評下理，連MV都疑似走音

有冇勇者聽下